屌你 起咩撚野公屋呀

$12000就過上限
起咁多托柒咩

要起起私樓

起黎比香港人住架咩？
比支那人架

慘得過 個撚個叫政府起公屋
起幾多都申請唔到

成班冇腦連登仔 民主黨果堆都係
唔明起咁多公屋把7咩

唔係比你住

民主黨啲左派緊叫起啦 因為排唔排到唔關佢事 又可以拎光環 邊個夠膽出來叫停新移民政策？

泛民由20年前雙非案，就已經擺明唔本土服務支殖民架啦
係班傻仔fans 一句支持普選日日要提8964，死撐泛民唔捨得割蓆
訓左14年去到雨革先叫遲來的本土覺醒
中間14年，大把人含淚做左藍絲同你泛民打對台報仇

考workman做兩年就有公屋
到時再考其他政府工
生活已經very food

要唔做野幾耐先排到？

起私樓夠一樣唔係比你住啦

起公私 7 3 比
係咪short上腦

7：3咁多，九龍 同 新界 會唔會變哂公屋區

大灣區植民

私樓起得多自己供應多 吸走市場購買力
家陣令地起公屋 搞到山卡拉私樓都賣到貴一貴

我又黎推工人師。
工人除左狗署、油政（部門西）、LCSD（成日搬鐵馬）、運吉（部門西）、水記渠務（污水、厭惡性質）、食環（執屍）、衛生（上前線送死）、稅局（部門西）、漁農（鐘意喂蚊除外）、教育局（學校成日搬野）、邪教（陪人坐監），其他部門都可以申請
工人師有咩好處：
1）公屋/綠表最快：ACO 師生埋仔點都要5年（公屋）、10年年資（綠表居屋）
工人師只需3年無聽錯，結婚唔生都係3年公屋/綠表任君選擇
2）地位最高：大家有無玩過鬥獸棋，工人就好似老鼠咁惡，署長都買你怕，過左試用期橫行無忌
3）光明正大秘撈：工人師其中一項職責係茶水，你如果負責搞茶水就發啦聽聞茶水既收入都可以有時有幾千蚊

壞處：
1）每周45 工作時數，朝八晚六
2）頂薪八年萬六

利申：速大20 商科FG，中佬。六年多個政府部門工作經驗，9 沖工人但未試過有interview

成撚日都話比支那人住
你唔識排既咩
排完又話入息超 咁人地又唔會超?
自己唔識玩個規則就係到屌

真心唔知要點先搵到份工係低過呢個數

曲直難分

起比大陸人，香港人送去大陸

樓又買唔到公屋又無得住 逼人租樓

大把人唔使報稅，好似的士佬，貨車佬，裝修佬地盤佬，走水貨，街市佬，小食檔老闆拎到公屋

公屋送都唔住啦 咁多白卡佬
寧願租30年樓齡私樓住

起居屋先幫到香港人

逼人返大灣區做野 入息咪夠申請公屋囉

政府要做靚條數 縮輪候時間就整到呢個12K既線, 基本上有手有腳好難唔過萬二蚊

搞到公屋落入新移民,地盤佬, 水貨狗等現金出糧撚自己圍爐既遊戲

真

仲有古惑仔

唔起多啲公屋邊有安置班新移民建制票倉
遲下開埋境外投票
實行境外境內齊齊投建制
話比人聽2邊都有人投

講得啱，變咗啲人根本都唔使買樓，做個爛仔廢柴就有地方住，成個人嘅人生從此暗淡

一人不嬲都難排

傀儡港共不嬲就係要劣幣驅逐良幣
令香港衰落比深圳超越

咁樣唔會令整個香港衰落
只會令有啲人以為自己聰明攞公屋
結果令到自己人生從此暗淡衰落

你知唔知自己講緊咩
人地落尼一年帶住幾件
搵社會喊兩喊就有得上樓
你係香港人？香港人理得你死
慢慢排十年二十年啦
仲要依十年二十年人工唔可以超過入息限額

巴打好大怨氣
但係我信你

無撚有錯，呢個係其中一個原因唔鍾意泛民。根本一直同保皇黨夾好晒，大家都係為份糧做戲

唔過上限都無用, 要等三十年

你鼓勵人犯法隱瞞？ 如果唔係正常一份工無可能唔超過

大把房屋台連燈仔等緊上公屋然後笑9好友摸頂

唔起公屋
每日150住邊？

呢啲傻膠泛民奴隸仲永遠自命政治覺醒，其他人係港豬
五十萬出黎，佢地嫌冇一百萬
一百萬出黎，佢地嫌冇二百萬
二百萬出黎，佢地嫌冇三百萬
三百萬出黎，佢地嫌冇五百萬
自己做完左膠放血比支那，跟住就大叫攬炒唔好比支那利用香港
以為攬炒就係逼到佢眼中既港豬出黎政治政治政治
佢地只係一班左翼政治道友，永遠只想沉溺政治既泥沼

洗咩犯法?
你真係on9?
上公屋討論區大把方法喇

你知唔知自己講緊咩
仲要依十年二十年人工唔可以超過入息限額
證明你已經唔識玩 真係on99咁跟住佢咁多年都咁低人工
單人就一定係10年up
但2人或以上 4-7年左右就已經有 唔好撚傻

咩撚野人喺呢個時代先住到公屋

兩公婆打份閪工生兩件都搞唔撚掂

支那人係支那大把錢要要落黎搶公屋
香港人要公屋要窮足10年先有

你睇下你自己講野幾多負皮先啦

單人真係唔使諗
雙人先係入場卷

起黎比呃綜援嗰啲人住入息咁樣唔係比有番工申請

聽聞搵民建聯工聯會會好快

原來住公屋要咁低收入咩

我見我中同做緊poop都住公屋喎

佢地要比幾倍租金？

無預你申請到

公私你都住唔到啦

樓主戇鳩, 已FC
SET 到咁高, 點比新移民申請呀? 你個奴隸 有咩資格嘈?

以上係林奠既心聲

點解唔係屌入息上限低而係屌起公屋

傻閪睇正負皮打飛機喇垃圾

起居屋都無咁嬲

都唔係起俾香港人住關你撚事呀，交稅啦柒頭

你人工收10000咪申請到囉

拎左籌好似可以過，但就快比到樓你既時候就唔可以過，好似係

拎左籌都唔可以
佢會每兩年審視一次你入息，同報稅一樣做法
過左就比半年時間你搵份低人工啲嘅工
你真係拎到公屋之後就唔理你
最多交雙倍租

起多啲私樓咪平囉 你識唔識嫁

咁on9,btw謝指教

因為起居屋會打死私樓

公屋入息標準低你唔屌
你走去屌人叫起公屋

可能係俾喺大灣區做野既香港人住

點解兩個人唔係一人限額乘二
第三個少d 當仔女我明呀

咁多宣傳要捉富戶都唔知做乜
捉晒都解決唔到個房屋問題㗎啦
原本就僧多粥少 根本政府想轉移視線 賴多富戶
本末倒置 掩蓋垃圾政府無能嘅事實

屌，條友真係唔識架喎

入左去住就可以超過呢個入息上限？
可以超過幾多先唔會俾人趕返出黎

1/2人 比你真係唔超過又點
等10年都未到你

幫佢報房署

住緊就唔係咁計
入息超2倍先要交1.5倍租+差餉
超3-5倍交2倍租+差餉
成個制度on99

支那人住
資金唔係香港
再搵個社工，對住佢喊兩喊
一年內上樓

比綜援住架

如果連登個個都好似你咁以己度人就乜都唔使討論

終於明啲廢人點解要生兒育女
原來兩個人搵食一定超額
但四個人就永遠唔會超

屋？票倉嚟

樓主 pin this

Supply and demand都唔識
起得多咪平 又有得㨂

支那狗喺支那收租再拎老綜住架
支那又贏

重推租置先有用

咪臭係,關香港人撚事咩

想樓價跌其實真係要起私樓

唔起班大陸撚邊有公屋住

長毛點申請？

2人仲癲
正常2個人打份工點會唔過20k

一早block柒左你

block左但又覆我
好撚有用喎

比大陸狗住

講真 要過入息/資產（未講有好多野都唔計入息同資產）上限五倍先會比人踢走 4人家庭講緊要月入十幾萬 有長者仲要再高啲 根本就極難爆 爆咗都唔換樓仲霸公屋真係算佢叻

起居屋呀屌你老母

18歲果陣同家姐一齊申請，果陣我part time唔計入息所以唔會過上限。等左7年都終於等到

1:6:3
公屋:居屋:私樓 就差唔多

係咪未讀完中三 無得揀econ讀啊？

12000 比你住ga咩

所以申請到果堆好鬼
一係老綜
一係新移民
呢班9成藍絲

現金出糧／ 只推1人返工咪得
唔識game rules梗係覺得難玩 一早有哂攻略